## Удача

(с) Норберт Немеш для курса Python ШАД

### Условие

Давайте немного помечтаем и представим, что вам так стало везти, что для любой монеты в любой день вы умудряетесь купить монету по минимальной цене и в 
тот же день продать ее по максимальной цене. Страшно подумать как можно было бы приумножить свой капитал всего лишь за несколько дней... 
Ваша задача - узнать во сколько раз вырастут вложения при такой удаче. 

### Формат входных и выходных данных

Вам нужно в файле ```luck.py``` реализовать функцию ``luck_factor``, на вход которой подается
 - Объект DataFrame со следующими данными
    - индекс содержащий даты
    - колонка symbol - сокращенное название монеты
    - колонка date - строковое представление даты (в формате YYYY-mm-dd)
    - колонка low - самая низкая цена монеты в указанную дату в USD
    - колонка high - самая высокая цена монеты в указанную дату в USD
 - Строка с сокращенным названием торгуемой монеты
 - Строка с датой входа на биржу (в формате YYYY-mm-dd)
 - Строка с датой выхода с биржы (в формате YYYY-mm-dd)

На выходе - количество раз в которое вырасли начальные вложения с относительной ошибкой не более 0.001. 
Входные данные могут содержать лишние даты, монеты и колонки.

### Пример
```
>>> luck_factor(
...     pd.DataFrame(
...         data=[
...             ['BTC', 15404.8, 17513.9, '2017-12-11'],
...             ['BTC', 16571.6, 17781.8, '2017-12-12'],
...             ['BTC', 16039.7, 17653.1, '2017-12-13']],
...         columns=['symbol', 'low', 'high', 'date'],
...         index=pd.to_datetime(['2017-12-11', '2017-12-12', '2017-12-13'])
...     ), 
...     symbol='BTC',
...     start_date='2017-12-11',
...     end_date='2017-12-13'
... )
1.342650014778795
```
